澳門仔咁睇唔起香港，點解成日要過黎香港？

大陸人夠話香港廢 咪又係狗衝落嚟

佢地覺得踩低人地先顯得自己高尚

香港機場咁撚廢
去返澳門個國際一流機場啦

香港人日日屌台灣屌韓國屌日本
咪又係一車一車咁送過去

邊個屌日本？

得佢屌

自認香港人先好笑

Sorry冇黎過你呢啲閪地方

日日屌人係崇日狗
選擇性失明

派錢囉

屌崇日狗同屌日本係兩回事喎

醫病就落哂黎

香港人不等於香港
睇唔起香港人,但睇得起香港,等於共產黨要香港唔要香港人

香港乜都有 澳門得賭場

如果香港有賭場
澳門人肯定屎都無得食
食二手屎啦

口裡説不，身體卻很誠實

要過黎搭飛機...澳門自己個機場廢到

乜澳門有機場咩

有..好撚細

連登咪香港地方囉

連登係中國地方